文宣戰！！

phone in
整圖，
痴牆。
缺一不可，

辛苦，手足
有幾多人被捕？